# Mytest
mytest

##Тестовое задание
Файл real time.txt - реально затраченное время
Файл tasks.txt - тестовое задание
Файл time analyze.txt - анализ тестового задания
Файлы 1.txt, 2.txt, ... - выполнение заданий